電腦開唔到 求救

琴晚熄機 之後今日開唔番 㩒開機制冇反應 風扇有冇轉 但係底板又有燈

有冇咇咇聲

風扇又冇轉

冇 咩反應都冇

死cpu/火牛

我早2個月都係咁,
換完底板就得返

死底板/火牛

thankyou alllll 拎去整算

搵飛馬

short火牛睇下火牛風扇著唔著
如果會轉就當冇壞
之後正常插返線開機再摸下底板chipset有冇熱
如果有熱通常都係壞板